====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces définitions sont pauvres , et j ' imagine qu ' elles ne vous conviennent guère .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

